{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Ma v√µin sulle energiat anda!"},{"text":"Kasvan puudel."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja k√ºlm ja n√§mm koonus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magustoit."},{"text":"Sa lakud mind."},{"text":"‚òÄÔ∏è Sulan p√§ikese k√§es."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane. Sa v√µid mind hammustada. Arst √ºtleb, et hoian sind tervena. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Mul on seeme sees."},{"text":"Inimesed teevad minust pirukaid"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Saan aidata sul paremini n√§ha."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk ja peenike. Mulle sobib h√§sti kaste ja lihapallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nuudlit√º√ºp."},{"text":"Olen p√§rit Itaaliast."},{"text":"Sa kasutad kahvlit, et mind √§ra s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Spagetid","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valge."},{"text":"Aitan sul kasvada suureks ja tugevaks."},{"text":"V√µite mind juua k√ºpsistega."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen udupeene nahaga vili. Ma olen seest roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pisikesed mustad seemned."},{"text":"V√µid mind lusikaga v√§lja k√ºhveldada."},{"text":"Kasvan Uus-Meremaal."}],"options":[{"label":"Laim","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"8","type":"food","question":"Ma olen valmistatud maisist. Ma popin, kui mul hakkab palav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind kinos."},{"text":"Alustan kernelina."},{"text":"K√§in 'popp, popp, popp!'"}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Maap√§hkel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§ike √ºmmargune mari, vahel punane, vahel sinine. Olen magus ja mahlane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µid mind tordile panna."},{"text":"Kasvan p√µ√µsal."},{"text":"Ma olen hea teraviljades."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":true},{"label":"Vaarika","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"10","type":"food","question":"Ma olen kollane, aga ma ei ole banaan. Ma olen valmistatud piimast, aga ma ei ole piim. Sa v√µid mind viilida ja s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind pannakse tihti v√µileibadele."},{"text":"Hiirtele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Pizzal olen tavaliselt mina."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg!"},{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed nagu mina."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ning annan sooja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane."},{"text":"Ma olen kuum."},{"text":"Mina s√§ran p√§evasel ajal."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Lehti liigutan puudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Panen asjad √ºmber puhuma."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üí®"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Sa kannad kindaid, kui ma olen."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen taevas suur, valge, kohev asi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."},{"text":"Ô∏è Linnud lendavad mu √ºmber."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu n√§gemiseks on vaja p√§ikest ja vihma."},{"text":"‚ñ´ Olen kaarja kujuga."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali ja s√§rav ning tulen √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"v√§lgutan taevas."},{"text":"Ô∏è Juhtun tormi ajal."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind hirmutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚ö°"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Vahel olen suur, vahel olen v√§ike ja vahel ei n√§e mind √ºldse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Muudan kuju."},{"text":"Hundid uluvad minu peale"},{"text":"‚≠ê Tulen √∂√∂sel v√§lja."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåô"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√µva ja k√ºlm ning langen taevast nagu vihm, kuid ma ei ole vihm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"‚ñ´ Ma olen m√µnikord palli suurune."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üßä"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen kuum ja kuiv tuul, mis v√µib p√µhjustada liivatorme. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen k√µrbetes levinud."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin asjad v√§ga tolmuseks teha."},{"text":"Olen v√§ga tugev tuul."}],"options":[{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false},{"label":"Liivatorm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üèúÔ∏è"}}]}